[核彈都唔割]對於部分手足對平野小姐嘅懷疑之回應

我都知已經有類似topic
但見人又出一個質疑平野小姐嘅post
另外好憎被代表
有人話識日文一定會覺得佢有問題
但我自學N1高分pass唔覺佢暫時有咩可疑
所以我覺得需要出新post回應

首先我同意唔應該神化任何人
但暫時未見到平野小姐有啲咩做得好過分
喺上個話平野小姐可疑個po度都回應過
1.個底有可疑但肯出聲嘅人勝過身家清白而唔出聲嘅人
(雖然確實日本好似冇咩人識佢 反而周庭一俾狗拉就即時入日本trend)
2.拎光環都要趕走嘅話香港仲有咩外國人會肯幫手出聲
外國政府冇民意支持都做唔到啲咩
(追加)3.做過日本文宣就知普遍日本人都政治冷感到令人絕望
平時個人嗜好儲返黎嘅follower就算有成千都可以冇人so你
直頭feel到佢地係避開唔講
咁平野小姐當係一個快速嘅新聞翻譯咁睇我覺得問題不大

香港人冇軍隊都可以同中共抗衡
係因為香港嘅國際地位不容忽視
因此切忌喺國際上自我孤立

有人話平野小姐似藍絲 冇腦咩都衝
但首先佢冇叫人衝 叫咗都應該冇咩人識聽
而佢自己空裝上前條命佢自己負責 你理得佢
另外佢一路都演繹緊真正嘅核彈都唔割
連登仔捉緊鬼嘅時候佢已經喺twitter幫勇武兜緊

[純個人取態]我寧願俾佢背叛咗
發現根本唔係同路人先開始叫人割都唔遲
如你地所知佢喺日本影響力唔大 萬一我地信錯人
影響都唔會太大[純個人取態]
見人出post叫人懷疑佢真係同分化冇分別
唔係話唔可以懷疑佢
只係我覺得嗰兩個post內容已經超出純粹嘅提醒

而家對手係支那
歷史上最邪惡國家
有乜野用都要用
而家條件不利係人簡你 D死左膠仲要左西右西睇下邊個身家乾淨先比埋堆咁

用番支那平個句
捉到老鼠就係好貓

完全同意
香港人又唔係有出糧俾佢
As long as佢唔係掉轉頭抹黑我地
我都睇唔到要懷疑佢嘅原因

我喺twitter都未見過日本人因為佢身世而質疑平野小姐

人地想要光環咪由佢拎
若然佢純粹淨係為光環打卡扮有做野就話要屌姐
而家好多香港示威新聞都係佢第一時間就走出黎翻譯 澄清

同意
佢都做過咩其他古怪野
同埋日本人對香港可以影響都唔會好大

冇做過其他古怪野

根本冇人神化佢
大家都係連登冷氣軍師留下言多謝人支持,follow下social media
我唔知點解咁多人覺得呢樣野會影響到我地既運動而咁樣狙擊人,仲要狙擊親都上熱門

agger

講落又真係冇人神化佢
日本人女神化/聖女化周庭就有

反正喺嗰個po留言樓主都唔會應我就索性喺度講當自推
明明topic寫住【極危險】
但入到去質疑佢就話都只係想叫人留意吓
真係世界級

唔係話要割佢 做日本文宣係又辛苦又麻煩嘅
不過揀字嘅時候真係要諗清楚自己想表達啲咩

係日本參加過佢D活動幾次
遊行好集會好
有D野雖然唔係話好同意佢 但可能日本人諗野同香港人唔同
但佢真係好勇同好有heart就好易睇到
記得有次join佢新橋攪集會
有個阿叔（唔知日本定支那既）走黎攪事 想撩個香港既女仔留學生
平野小姐即刻走埋去中間分開佢地
之後係咁的起心口咁去撞走個阿叔
個阿叔都驚比人metoo咁即刻走左 事關集會果個地點都好近交番（日本D警察站崗咁上下既野）
詳細既遲下得閑再講

有人幫好過無人幫
雖然口講自己香港自己救
但事實係多個人多分力
何樂不為 唔好拒絕人地幫忙

一到夜晚啲分化撚就上晒水，只要佢一日幫我地一日都係戰友

如果雨夜屠夫 林過雲 開聲支持 反修例
割唔割？

如果搞呢件事出黎既陳同佳 支持既
割唔割？

個PO轉貼既FB文
根本FC唔到真偽

不如TWITTER平野本人問下佢睇法?

推

自推

真
寧願被背叛我都會相信佢
支持平野小姐

只係「開聲」嘅話嗰兩位貢獻同知名度上都同平野小姐唔可以類比
首先依兩位喺香港好出名
平野小姐喺佢鄉下日本頂多就係因支持香港而出名
若然林過雲轉去屠狗 陳同佳帶狗嫂去台灣玩
我相信唔多人會提出話要割

平野小姐唔止係開聲 佢作為外國人有親身落過場
有多次用日文向日本人解釋香港情況
林鄭謊稱條例撤回嗰晚 日本人喺twitter講哂民主主義の勝利嘅時候平野小姐已經極速出tweet解釋